2021 big4 recruitment (7)

Deloitte offer god

咁多dtt

而家嗰啲好似拜 consulting offers

想問下大家Pwc intern group in大嘅係點架？btw祝大家有offer !!

你好似都係

幾時出dtt audit offer 等了2個禮拜喇...

kpmg offer god

interview god

有冇人已經收左KPMG CP Audit offer

Dtt audit offer god

Ching第幾個禮拜in

幾時出架係味出晒啦
Yr2 冇機?

收唔到水記interview表示含撚了
下round見

仲有下個round

我意思係下次application，幾時可以reapply
含得喇巴打

好似係半年

大把人yr2

有無人10月頭收到d記話會有pi invitation 但到而家都未收到

consulting真係有實力使乜拜 見完partner過咗ac有冇offer心裡有數

互含

真

p記出曬啦

PwC offer god

KPMG offer god

岩

想問pwc ofs係唔係都有superday有冇人收到

Offer god
Interview god

我都想知呀
等得好苦

第一batch有人收咗啦

有無人收到pwc superday 但未有details?

ching 有offer?

Pwc superday god

有冇ching知EY tax PI會問啲咩?

Kpmg出左offer 有無人收到

前兩日收到, 十月中AC

Ching係邊個mi

幾時收到?

電話定EMAIL,CHING

唔計得名不過係唔帶眼鏡嘅女manager

有無人kp無第二封email都收到？

when pi

Cp received

上個post 收到superday 既師兄幾時做vi

me

你幾號in架？

無收到ROCOO 2ND email 都收到OFFER,

無寫明FS

19

佢都無話個封關事

CHING, 都係11點幾收到EMAIL?

係呀

好似大家都有

有無人dtt 10月中pi 到依家都未有offer

其實會唔會出唒Offer god

2x sep

咁又冇啦 我都係20幾

ching係咪未reply要reply完先有detail

幾日前reply咗，但仲未有

我都係

Deloitte Offer God

想問下大約幾時in架？唔知係一次過定分開派

前幾日收到

上邊有好多幾位CHING 收到11 點幾 email, 有一位19 in今日收到 offer ,
我23 in 仲沒收到 offer. 想死

我10月22 in
你in咩team?

intern?

congrats Dtt offer god

Congrats

啱啱收到EY virtual assessment Centre interview 有無ching 做過可以分享下嗰流程？
係咪屋企做就得？

我27

落咗spam

spam都無

咩background?

應該成個batch出嫁啦

有無dtt strategic risk 收到offer

spring intern一問
有無ching知pwc會幾時出offer？

27th Oct 你呢

12月頭

可唔可以搭單問埋其他個三間,thx

tg: Chickenrice05

The partner is very nice

唔係做HR

唔驚我都收唔到 聽講10月24第一批 跟住今個星期有第二批 然後.. 希望仲有

有毛dtt audit 最近收到offer

咩team出左offer

有無d記最近有pi?

D記audit

屌你，我唔撚係做hr

咁你做咩

我垃圾

係咪講緊audit superday?

Yes

死啦 仲未收到 我22號做vi

其實grad program Deloitte Kpmg Pwc 呢三間 apt test後究竟幾多日會出1st round in (super day etc)啦？？我得EY，virtual ac+mi 咗，聽聞10日後會知有冇得pi

暫時係咪未有人收到EY audit pi after AC

識人收到

AC係連埋MI定係兩round嚟？

介唔介意講吓朋友大概幾時ac + 收pi? Thanks!!

連埋一次過

同問，比我個心理準備

你幾時mi/pi嫁？

你ey咩team 幾時收到ac?

上星期四收call話ac

Consulting

Ching講緊pi然而我ey audit連apt test都無

咩consulting? risk? 做完apt test 成個月都未有ac

咁MI都係成group咁？有啲尷尬

問完我preference後apt test都無比

想問下佢打電話黎問availability 係咪姐係會請？定問住先？
利申 in EY intern

Same

究竟skip咗定唔fit requirement

我好似兩星期後1st round in pwc
唔係好記得

Thx Ching🙏🏻 即係pwc已經冇

有冇人ey 20號打後ac收到pi

同一個晏晝分2個大section，virtual AC後break一陣，再individual MI

我都係十月頭幾日就做完apt test，佢成十月尾先call AC。Ching你可再等等？

EY有冇send email叫你combine transcript/certificates/CV into a pdf？我見其他人都係要交咗份pdf先會有Apt test

有冇oversea巴打 啱啱收到p記superday。請問有冇virtual interview？

last Wednesday.....

之前有無填過email 張availability form

Ok thx

Called hr and asked me to wait cuz they still giving apt test

你幾時apply㗎（話說邊條友狂負評我嘅回帖？？）

yup
ching 你都係咁?

Pwc on site
DDT EY virtual

Dtt*

Same 想知+1

仲有冇人dtt audit 等緊pi?

KPMG offer god
Dtt god

我都係收到電話 宜家過左兩個禮拜都無消息 5知要等到幾時...

Dtt 上個月收email有pi但到而家都冇invitation 係咪收左皮

唔係email直接約埋時間架咩

佢叫please stay tuned. 無約到

咁你快啲send email問下，一陣完晒都未到你

想問pwc consultant出左offer未

Kpmg first batch出曬啦應該

dtt tax offer 已出

second batch 全面進場

我都收到

dtt god

Congrats !!

幾時pi?

Dtt audit可以出offer末

Dtt strategic risk any offer

Same!!!

聽人講派offer之前status會轉做準備offer

收到KPMG IT Advisory

pwc winter god

前幾日都有睇但係冇轉都係PI
今日派就直接轉做 已發offer

Analytics & Cognitive 出左offer了

Kpmg first batch無offer 希望有二手飯食

我啱啱收到offer一直睇係partner跟住無啦啦收到電話俾offer

出左offer了

恭喜你
我收唔到

Congrats !! 巴打Analytics & Cognitive？

Yup

希望你都有

巴打幾時pi？

三大 not computer science but related to big data

想知s&o出咗mi未

thanks

Thank you!!

Hea到爆嘅我前幾日先apply ey staff associate 岩岩叫我submit doc其實係咪可以放棄

你收到email未啊？
我淨係收到hr個電話 話有offer-,-

未有啊可能要一兩日，留個tg？

等食二手飯

好呀 你留？

email冇寫wor 你知自己邊條team?

想問PWC WINTER INTERN做完GAME幾耐先有INTERVIEW

kpmg advisory 有冇update

你地係咩team?😭😭

Analytics&cognitive

絲打點知的我in完無消息以為衰左

巴打報咩department?留個tg交流下？

Here!

之前問左hr話restruture緊 無確實時間但應該會有hc的

想問ey spring intern去到咩stage?

咩post？

thanks bro

其實係咪即係請多咗fg

dtt audit pi完成個月都冇聲 係咪等於收咗皮

11月3號應該出曬10月中後pi既offer

我隔左三個禮拜到

有冇人mi咗ey risk

拜一拜 pwc dtt offer god

有冇人知Deloitte s&o case interview 用唔用得計數機

同問

你又知我咩major, 個job close左冇得報啦

有pwc superday嘅清
想問吓你地係in前幾多日收到通知？
By call? Or by email

Tg問我啦

不過都出晒offer唔會再in人架啦，佢headcount都好少

KPMG offer god
Deloitte god

早兩日先收到pwc vi 點解會咁遲

Deloitte offer god
PWC EY KPMG interview god

Deloitte offer god
EY offer god

本身今日pwc superday 門口都出左無啦啦打黎要rearrange

Same 請埋假

Superday前上pwc個application page睇會多咗一個application直接寫interview progress
前幾日in完啱啱上去再睇冇咗個application
得返原本嗰個under review
係咪代表玩完

同你一樣

Tax

Ching Saturday morning batch ?

Friday

巴打/絲 係幾時mi ?

好似9月尾mi 不過尋日收到pi email

Ey spring audit 係咪AC完就出offer 冇pi?

佢唔係會call 你？
上次call我 上緊堂 冇聽， 打番過去話要再arrange 比我，叫我等

我仲等緊good luck to you!!

無call啊 係下午5點幾收到email要我confirm availability

Good luck to u too!!

intern should not have pi

dtt RA 派offer未

Which team you mean

FI Risk

好似未出

staff的話有

pwc winter

有冇人dtt 上星期pi 有offer?

想問pi係咪咩都唔使帶去？
相、cv之類

有冇人知ey/pwc coinsulting 係咪高啲starting人工?

我都係。。不過我係準備換衫果陣打黎
又要再請假

Dtt Status轉左做Preparing offer 大概幾耐之後會收到Email?

清 幾時pi?幾時轉status?

同你一樣，寫住咩FY22 CR Program, 跟住又唔見咗

知係fa的咩team？

thanks!! Strategic risk

27th PI 今日下午轉status 岩岩轉左做已發

我半個鐘之後轉左做已發

唔知幾時會收到email呢 好緊張

ching 咩bg

27th Oct!!

我都收到了 你咩dept?

想請教各位巴絲

今年EY係咪調咗次序？

Apt test > Virtual AC(MI) > AC > PI?

祝各位offer god上身

香港人in 佢問我普通話仲答到口疾疾

我都係strategic risk

DTT Advanced Control 收到offer

Congrats!!!!

Thanks Chingbtw 同上面幾位巴打一樣係27號pi

Deloitte University

我係我個major到好廢

FA In 咩team 就會入個條team?

有冇人知dtt tech consulting其實係咪真係好tech 要落手落腳寫code?
定係通常做deck?

accept 左 下年見

Ching pi左？

Strategy to implementation

你係咪都係a&c

有冇人收到dtt tech ieo offer?

我想問PWC superday係唔係最後一輪面試？

有無巴打下星期2super day

Yes ar你呢

2021 下半年 我下年先grad

有冇手足做到PWC GAME仲等緊
係咪正常都有INTERVIEW？
我報INTERN咋

想問下pwc super day之後係咪好快就會出offer

cloud consulting
諗緊要唔要
考慮緊kp vs dtt

經驗話你聽
上年過晒先做係連vi都無

睇U？

kp has advisory

如果9月中pi 完到而家都冇消息係咪完左 我見人有收reject letter 但我又冇

Yes ah. Google it

我係指kp今年有開avisory咩?
btw如果真係有offer應該唔使考慮kp vs dtt掛

唔知但過晒deadline你預無喇

失敗者here

想問下EY 完左Virtual AC要等幾耐先有消息

留個tg 幫下你

返工第一日知

兩三日到

係咪派左offer？

想問ey spring intern係做完ac先會收到電話問availability 定收完電話先有ac？

我AC完先收到

我未做ac但係佢前2日打比我

DTT audit 出左 offer未？

Dtt offer god

岩岩收到dtt offer
Thank you offer god
希望大家都齊齊收offer

Audit?

Offer god

PwC Offer God

Congra 巴打

我都收到 ！！
Thanks dtt offer god
hope everyone have good offer !

Audit?

收到dtt offer嗰啲係幾時pi

Risk Advisory, 26~30/10 PI

你咩stage

絲打幾時做pi架

等我都拜吓先
Dtt offer god

Dtt Offer god
Pwc superday god

大家知唔知dtt advisory有冇得上conversion考qp?

dtt ra fi有冇人都係女partner in?

有冇人收到kp audit batch 2 interview??

you have?

tax 7/10 pi, 3/11 offer

未有，唔知幾時出

幾時vi?

Call? audit?

我都9月尾audit, 比次機會

我都冇

想問Ey infrastructure advisory mi出咗未

Anyone did EY tax AC today??

218 5個0, call 我丫

Hi 想問你係幾時收到invitation ?

上星期四

應該無 感覺好唔實在

Pwc risk assurance 仲未收到 superday invitation
係咪收皮

一齊收唔驚

返工之前around 1星期可以check pwc intranet (ie janus)
前題係你要識人做P記

通常in過都好少會有N手
反而係喺佢個pool度揀新人

email咪話咗winter出囉

所以踏入11月winter咪叫下春

Shit我都27號pi 但今日未轉 係咪代表收左皮

巴打！我都係個個禮拜in，不過我喺in audit

你都係in strategic risk?

So far見dtt收offer嘅都係advisory
希望係跟department出

唔係呀tax and business advisory

你有offer啦?

cant

依個方法係上年個 recruitment post 教

咁可能你個team未出 Good Luck

今日忽然收到EY apt test

承你貴言唔想再係而加間垃圾公司做

2021 grad intake? 幾時報架

9月中send咗doc list之後收到電話問preference
一直到而家先收到apt test

9月中

咩dept? 我琴日先send doc list 應該都收得皮

same

想問你幾時交doc list同咩dept

九月中 advisory

以前最多都係睇到IT 幫你開左個login ID
如果要知咩dept 只有operations 有機會提早知

而加RA demand 好細聽ESS 主力就係搵哂呢個dept 既同事去做
以前會幫audit 做support 睇systems 抽journals
但係呢幾年佢地發蹟自己主打做internal control system, project management (system implementation etc), system security check 等等所以而加根本無生意個個wfh
如果想大機會應該直接拎張回鄉卡出黎話肯番大陸

通常連呢句都講埋出口就唔會轉到

Sorry Ching
收番

pm implement係advisory嗰邊
ra有it audit internal control cyber etc
expand快

亦都有聽過foresenic 去做ess

唔撚識分總之上去24樓睇就無嘜人番工

有無人可以講下dtt audit pi大概會點

有外資銀行都夠做啦

死advisory狗

姐係要in 過加shortlisted?

唔係掛。最近好多人調左過去RA幫手好似好唔夠人，週圍問其他service line借人。

我都係過少少 同你bg差唔多應該

我覺得一半睇你video interview

其實PwC正常都會俾Superday invitation，我自己外國廢U Second low，VI平均每條答分半鐘都收到invitation，所以未收到invitation就等下先

利申：PwC A1

EY apt test 都要開cam?
洗唔洗著suit?

咁求其 係咪你啲英文好

Group in 唔講啦，Lunch同PI之前既吹水環節，要同Manager多啲交流

想問岀左offer未

唔洗 全裸上陣 直接有offer

但啲partner唔係多數淨係同mgr傾計？
佢地會同candidate傾計？
傾佢地工作上嘅野會唔會悶親佢地

我In嗰陣時食lunch，mgr 同 partner係分開坐，我係咩都講，都係問下佢地PwC culture同埋問下佢地係咩Department

我嗰陣時我係Group B，晏畫先PI，食lunch之前有1個鐘既時間同Mgr傾計，最緊要多啲交流，俾好既印象俾mgr，佢對你印象好晏晝PI咪俾分鬆啲囉

唔係partner決定請唔請？
咁group a個啲咪唔著數

pwc offer god

ching eg ig fs?

30號

想知ey intern去到咩status

吓唔係send email咩

KPMG 2nd hand offer god
Deloitte offer god

Deloitte offer god
Pwc superday god

有無人琴日pwc去完super day

其實呢排dtt收offer嘅係咪冇audit份？

等緊audit🤢

一個星期啱啱好邊有咁快 下個星期應該就派Offer了

DTT audit vs KPMG audit 邊間好啲

CV based, 問下識乜Programme

會咁鬆手咩，利申上年有報冇superday

咁多位唔好咁睇唔開做audit

不如你講下做乜嘢好啲?

琴日superday
今日收到offer

咩team

你信？
以我所知，最早superday嘅組都未有消息

咩居心

有冇人星期一PwC superday

咁你就要知多啲喇

都可能我知太少嘅
咁有證據咪share下
我都想睇下offer
純粹我知道啲offer會同1 round一次過派

今日hr點會返工

Anyone know kpmg first interview 做乜？ any hints thz

佢哋superday 星期六搞 hr返工 所以真係信咗都唔奇

你都識講搞superday
佢地全日走嚟走去
點得閒出offer

即刻條友吹水

咁係你知得少姐

今年fg幾$

咁有無offer睇
咁你唔講緊係唔知

我10月頭報左乜鳩都無sd比我
Doc list apt test都無

已經出左？

係

Which division

Audit

你贏，我無諗過呢個位會穿

Deloitte offer god
KPMG offer god

ey offer god

ey pwc offer god

Pi=manager in 定partner in?

panager in

2nd batch interview？

想問下 fg報咗advisory都冇消息 淨係做咗apt test 係咪收得皮

除咗E記

yes

係咪分ac同pi? 同一日定兩日

1st batch 係同一日

所以2nd batch應該一樣玩法

今日superday

謝謝

過來人想講superday真係冇鬼用

得好少好少好少原本已經shortlist左嘅人有得繼續
而另外嘅人就係開心陪跑（雖然當時唔知自己係

咁仆街

我覺得有啲約pi其實都係做樣

平常心建議唔好有太大期望

有冇咁誇張
即係齋睇你cv已經決定咗請唔請你?

不過諗諗下又有可能
因為試過明明group interview講得好好嗰啲冇offer, 麻麻地嗰啲反而有

邊個話入咗interview都唔再睇cv

見partner嗰part佢哋即場先睇你cv 即係hr揀你入去superday唔係partner/manager

即係你覺得唔係內定咗?

我意思係partner係決定要唔要你 但唔係揀你入superday嘅人

唔係好明同上面啲討論入有冇關係
Anyway 總言之cv唔係過咗screening就唔再睇啦
之前成日聽到人哋話咩cv/gpa過咗screening就大家一樣level

一撚定唔係 嗰啲水人

黃色tax 即係Ey?

點shortlist先 睇cv定睇group in表現黎揀

Gpa係唔再睇 因為你唔洗係張cv上面寫gpa

我意思係啱啱好過3個啲

想問吓係咩team

我都啱啱收到Email
同一日superday

Email or call

When vi?

有冇人收到dtt ieo tech consuit offer

又冇

唉，我都係

Dtt status 轉咗mi係咪好快會收到電話？

清幾號pi啊 我冇啊

可唔可以留tg傾下

Anyone capital market assurance有superday?

PWC superday group discussion用中文定英文discuss?

Wanna know as well!!!

想問dtt 完mi 一般幾耐有pi

有冇ching dtt tax and business advisory收到offer
有嘅係幾時pi

利申:未有update

wanna know too！

Just received Deloitte audit offer~十月尾Deloitte day

幾號 Deloitte day？

20

想問Ching virtual ac+mi後幾耐知道有得pi?

near two week

Thx Ching wish u good luck

通常都係一個禮拜左右
你都加油

Ey offer god

PwC Superday please🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

pwc superday please
想知出哂未

PwC offer god
EY interview god

Pqc superday god

PwC offer god
Deloitte offer god

EY OFFER GOD
PWC Superday god

Pwc offer god

加油去做big4奴隸 然後咁就一世， 無悔

Dtt Offer God
PwC Offer God

mi

ching 想問下咩係deloitte day

有冇人知PwC superday完左幾耐會岀offer???

通常一個月內，即日夜晚出都試過

Dtt cyberrisk mi之後幾耐有pi

係 DC 先會即日出

想問DC係乜

我係見到人地出左offer之後先有mi唔知仲有無機

有無人11/2 Superday完已經收到Offer? 好擔心

Not sure about FI and ERS

收到pwc superday嘅麻煩講下邊個department 幾時做vi?🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️麻煩晒！

All team ? 我記得佢係話11月至12月出

Ching幾號做vi

``
```

啱啱先收到D記MI

咩dept

4間都in左audit，得KP同D記出左offer。
p記就講到明12月先出offer，ey仲等緊partner in
kp宜家收得既都係first batch，宜家仲未有就等12月second batch啦

知唔知superday會有幾轉？我22號做仲有冇機？

咁係睇啲咩

樹大有枯枝中大pac

上面其實好多人10月vi已經有。。
可能睇overall表現排次序

唔怪得

我city 垃圾bba

巴打好勁
big4 offer god

vi都未有

請問Ey收到ac既巴打做完apttest隔左幾耐先收到

一路搵緊其他工，無咩方向on99咁

K記advisory 係唔係仲係no news

Ey virtual ac 之後幾耐會有mi/ pi?

Deloitte OFFER GOD
Pwc SUPERDAY GOD

借問聲有冇人fi risk係女partner in

有冇人dtt 10月中 in audit 未有消息？

PwC winter offer god

9月尾vi, 皮已收..

揮手

Pwc offer God
EY offer God

加1 明年請早

我老了 沒有明年

19 grad?

Ching mi or pi

Pi完未有消息

有rejection email?

我都係9月尾VI 但有Superday 唔好咁灰

10月vi嘅人都superday埋

冇superday

師兄咩team

你收到？

Ey offer god
pwc interview god

點解拜offer god 都要俾人負評

P記vi係咪都係網上面個八大問題

大概

Where is Pwc ?

Deloitte 10月30 pi冇offer係咪可以等二手飯...?

你幾時做完gba?

5 weeks ago

好啊

無我幾時先有.....

點解it9位都要做咩business case同group in 成2個半鐘online interview

想問你嗰陣完mi 後幾耐有pi

一個月 但mi後一星期有講會出pi

可能要等人reject?

可能係

我前日in 完

Thanks! 我再等多陣先

祝你有offer

唔係
我10月中pi
早兩日先收到

Miss 左pwc電話

咩字頭？

2289

DTT轉左mi 到底幾時先有email

唔係香港咪聽唔到電話

依家dtt mi 係咪即係case study?

有無非audit嘅進度update

我Deloitte tax過咗manager in未有回音
其他做完apt test同video就無消息

係咪收曬皮

Deloitte OFFER GOD
PwC SUPERDAY GOD

Superday offer god

岩岩收到mi 想問你地apply咩

痾跌

屋企裝修 有咩地方可以借1個鐘interview

時鐘酒店

返學爆房

想知pwc spring係咪已經出曬offer，10月中in

有冇人收到EY既tell me more咩黎的

我都收到tell me more...

唔係完咗ac直接final stage in咩

有人講話上個禮拜已經收到，我想知派曬未

Can contact ongrad

Thanks 巴絲

有無人都喺報咗pwc tax做完phone in之後有update ?

Ching你virtual ac完再收到呢個？in邊個team？grad？

Ching你grad program？我又係完咗ac但連呢個都收唔到？？

Grad or intern? Grad的話做完apt test都成三星期多啲先收到ac call

Tax 有phone in 咩

我報GMS嗰邊hr話好似呢條team無搞superday

我都拜下offer god先

any updates from consulting/advisory?

Grad ah...我估應該fail左ac俾多個機會in

請問你幾時做mi同pi

我收唔到

巴打有無AC?

但係之前唔係有人ac完直接pi咩。 咁佢依家整個tell me more似係俾多個機會多啲

唔該巴打

想請問一下tell me more大約係點 我都收到

巴打想問tell me more大約係點...我心真係死左

你係audit ?

Big4 offer god